有無人試過飲Coke Zero會肚瀉?

近排成日飲 又最近不停唔知點解會肚瀉 唔知有無關係

有水唔飲飲可樂

以前已經講有人食代糖會肚瀉
唔知關唔關事

關事 唔可以食太多代糖

想飲汽水 但又唔想肥

原來係咁

仲有無人試過

coke light 會秘. coke zero/plus 會瀉
我估每人對代糖等化學物質反應不同。

我飲紅色會頭暈

有冇奶共？

我飲雲尼嗱味就會瀉